三毛黑色警告！！已經開始扮晒和理非 勇武兩邊搞分化

前線手足唔好俾佢地影響 一句講野 掉核彈都唔割 有出去既亦都知道前線唔係班三毛講既咁

果個萬幾正評POST 講緊凌晨1點開 會升得咁快? 唔洗訓?

自己睇下幾多P牌仔係度搞分化

前線手足唔好俾佢地影響 一句講晒 掉核彈都唔割 有出去既亦都知道前線唔係班三毛講既咁

果個萬幾正評POST 講緊凌晨1點開 會升得咁快? 唔洗訓?

推

呢兩句月由23xxxx-24xxxx 去到29xxxx

足足 多左五萬幾個ac

我係和理非，
我支持前線任何決定，
絕不割蓆！
割蓆果啲全部係三毛！